想part-time學營養學，本身degree係商科，想了解下讀咩課程可以第時做營養師？

herbalife

無bio chem 底就讀唔到架喇

mlm食得屎

基本上任何人可以你營養師
同風水佬一樣

Oh 原來係咁
唔該晒

google 下就有

香港是沒有發營養師牌的。要在香港執業的話就要持英國／澳洲／加拿大／美國牌照。而大部份香港的註冊營養師都是英國／澳洲註冊。不想出國的話可以讀HKU SPACE 的課程也可以拿到英國牌照。

thank you~~

絲打最後有無apply

無呀，條路太長。有興趣而已

我都有興趣但唔係主修bio chem
但感覺好似太遲了